足球史上最震撼登場秀

足球史上最震撼登場秀

2003 年夏天, 水深火熱中的巴塞隆納買來球星朗拿甸奴來救亡 , 並希望於第二輪西甲對陣西維爾的賽事派上這巨星作為登場秀 (Debut show)。不幸地撞上了國際賽期, 朗拿甸奴要於星期三回巴西作賽, 於是巴塞便向西維爾提出把比賽調早一日的請求。西維爾當然不想朗拿甸奴上陣, 斷然拒絕了要求,堅持在週三作賽。
最後, 巴塞隆納把球賽時間定成週三凌晨 12時05分進行, 讓朗拿甸奴能上陣後才回巴西。 由於下一天是上班日, 巴塞隆納擔心這場深夜舉行的主場戰, 兼朗拿甸奴的首場賽事會變得極冷清，失去了本來要為增加球隊士氣的原意。 於是便在晚上於 魯營球場舉辦了盛大的嘉年華，包括食物,野餐和音樂表演。

凌晨12點， 超過八萬名主場觀眾入場觀看了這場有今生冇來世的比賽。片中 出現了的包括了多名巴塞傳奇: 新加盟的朗拿甸奴,19歲的恩尼斯達,沙維, 域陀華迪斯 時任隊長安歷基 ，座上客哥迪奧拿 ，以及還在西維爾效力的丹尼爾艾維斯。 朗拿甸奴 於比賽後半段寫入世界波 ，為巴塞追平1比1。
And the rest is history.

球賽片段:

新聞報導:

隊長咁廢

又係閪維爾

最後睇到丹尼爾先好笑

西維爾唔肯調期都合理嘅😂 估唔到巴塞會絕到凌晨 12 點開波姐

凌晨都咁鬼好氣好力跑

呢次真係班外國人凌晨踢波

好撚痴線 咁多人睇

2003 年夏天巴塞隆納有幾水深火熱

丹狗醒啊，細哨時代俾佢撚左咁多年
一到美欺時代就轉去疤幫美欺手
輕鬆呃左個最佳右閘黎做
難為佢當年西維爾隊友年年國家打比俾人撚狗撚足一個生肖循環

上一季排第6, 季中甚至跌過落15

對朗甸冇問題， 平時嗰個時候落緊club

正常球員會眼訓

睇篇英文新聞話當年為左搞好朗甸個presentation ，驚半夜冇人來睇波，派左十萬包kit Kat , 2萬5 包 Doritos

但我估應該冇一個入場球迷會後悔睇呢場波，係一個王朝嘅開始

無人講第一球俾球證黑左

最震撼收尾秀應該係美斯魯營告別賽

係，唔敢想像

朗拿甸奴之後有美斯接棒，但之後應該真係後無來者啦 因為兩個實在太iconic